問自己有咩心願

等關口開返
上去大陸鄉下
開始睇當地d視頻
bilibili個d
當地風光
連點搭車都有埋片

先兩日試下一返屋企
即刻閂電話
唔wtsapp唔上網睇無謂野
諗返以前d人
中學1x歲識個d
大家冇猜忌
上人地屋企睇哈利波特
打gta3
同埋做一d時下學生哥做既野
俱往矣

時間只會越黎越快
人只會越黎越冇價值
之前有齣台劇想見你
張震嶽首舊歌hit返
佢都成4x 50歲
有隊野叫動力火車
已經唱唔返以前咁

而家做人連食都懶
填飽肚算
唔再睇openrice特登幫襯d咩
食早餐只係為左杯茶
人大左就係咁
你問上左年紀個d
都會答你食反而其次
冇左杯茶就硬係周身唔聚財
個日冇厘精神咁
同埋日日一罐可樂
得閒就凍齋啡
不過有時都要嗌橙汁
焦糖咖啡依d
潤一潤

人去到某個年紀
就唔再諗如果
假如
好似無論點
都係悲劇收場
起點無論好壞
到頭來得到幸福既
只有寥寥少數幸福兒
通往幸福既路
只係一條窄路
迫到入去既
又有幾多人
迫唔到就唯有係苦海浮沉